# Leaflet Grilla Buenos Aires
Dibuja sobre la provincia de Buenos Aires una grilla, para después colorear cada celda según algún dato.

* Origen figuras de Argentina, Provincias y Partidos: http://biogeo.ucdavis.edu/data/diva/adm/ARG_adm.zip

